【突發】激到爆炸！特朗普直斥中國製造「mass worldwide killing （全球大殺戮）」

Some wacko in China just released a statement blaming everybody other than China for the Virus which has now killed hundreds of thousands of people. Please explain to this dope that it was the “incompetence of China”, and nothing else, that did this mass Worldwide killing!

簡單翻譯：全因中國沒有努力遏止疫情，導致這次全球大規模殺戮！

美中脫鉤gogogo

-------------
五毛睇死我呢個小channel訂閱數不可能過一萬。你可以幫幫忙嗎？（目前4400）

兩邊都係咀砲戰
冇鬼用

Some wacko in China 係指邊個?

呢兩日咪制裁華為，以及一間上海公司

太多，數之不盡

華為一直都攪緊
真係要有大動作先得喎

覺得最近美國係不斷挑釁，激中國犯錯，然後出師有名

譬如今日祝賀蔡英文

中國擺明忍佢幾個月等佢落台再同下任傾

屌, 直接用massacre of CCP 算啦

拜登不斷批判特朗普不夠強硬

侵：好嬲好嬲

希望快啲開打

下任都係trump, 傾乜

中共性格就係知自己柒左果陣就一定會拖, trump就係完全知道曬中共呢方面既性格, 單方面俾個deadline佢你做唔到我就take action

我試過呢招對中國人好撚work

宣戰未

好怕biden做

Chinese wacko

up

加澳洲關稅，唔知關唔事
雖然澳洲官方話唔關事

應該關啦，因為中國外交部話，澳洲以為自己可以號令WHO，十分天真

Biden現在醜聞纏身（干涉烏克蘭內政），希望可以打擊選情啦

Any detail

百國聯軍

唔識英文點算

核心message見標題

香港人要帶頭示威追究中國播毒責任，掀起全球反中浪潮

香港人幫手話比全世界，林鄭失職，導致中國旅客經香港飛去全世界

64616642星火

打未阿屌

出師不可無名

即係中國人一死皮賴臉，就要快刀斬亂麻

肯drop to zero未

頭一個reply係女權撚
估唔到呢鑊班女權撚都怒屌支那

P.s. : 條囡幾靚

係, 中國人性格, 你一set左deadline同俾佢知你真係會行動佢就會肯同你deal, 就到deadline佢一定會拖住唔做野/做少少扮有做野去拖

中國人性格就係咁垃圾,千其唔好心軟, 佢就係利用大部份人見你會心軟既弱點去利用你拎著數

Push

呢次華為堅大鑊
同之前果d完全唔同

今次講明華為要 0%美國技術，仲講明無限追溯權
只要間企業係美國有業務，或者同美國有聯繫
一向華為提供技術
美國政府 「雖遠必誅」
只要係美國政府概能力範圍內，美國政府「實捉到你」

美國會玩到中國跪或者玩到中美是但一方宣戰

核平支那先算啦

班美國網民好似好憎侵侵

俄國已尋找大量呼吸機，

咁多人確診，死亡率有機會跳升

香港正苦作為共犯，比大量武肺人經香港轉機，功不可沒

Fb見到有個聯署：要求美國全面調查及追究香港政府有份促成武漢肺炎全球大流行的責任